啲黑警係咪想洗白加屈落示威者度

今晚好怪，玩到宜家都未有大圍捕同催淚彈放題
好似特登比示威者破壞地鐵站咁，然後再屈9我地破壞埋站內設施，所以段片因為咁就無咗仲有個好藉口比佢再封站搞掂埋831啲手尾

啲狗前排亂咁拉9你打9你，林奠動議撤回後今日突然行溫情路線，係咪想令淺黃中立轉軚？！本身條例撤回有啲人已經心郁郁，今日啲狗無暴力驅散，我地仲繼續拆站，係咪想做比外界睇我地貪得無厭，又賴示威者會破壞社會安寧，之後再等我地失去民心嗰陣一次過收我地皮？！

前線做咩我都唔會割！不過玩夠就be water要走，本身可能啲新聞會focus係831太子站疑似黑警殺人，引嚟大批市民默哀，宜家可能就變成示威者大肆破壞，成個focus點唔同曬，益咗班垃圾狗

唔割 做得好！ 唔敢跳閘嘅都順勢唔洗俾錢

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

做俾國際睇

聽日呀！冇人講呀 機場見

屌佢老尾唔會比佢地得逞，9月7揸爆佢春袋！！！

唔係跟風
我都覺佢地想轉溫和路線 加上林奠扮軟化
如果手足們繼續團烈火 / 定又嫁禍比真香港人
好易出事

唔好失去任何支持或勢力

洗你老母白